人民日報--香港人慶祝聖誕節就是在分裂國家

對，我就是分裂國家。

我們是慶祝毛主席誕辰